deskmini a300用家入

有冇人散熱試過用呢個方法裝到跟u的散熱風扇？

用緊3400g amd 95w 散熱無問題

唔係話3400g cooler裝唔到入a300咩

sales 話用新 U 要上代理揾粒舊 U update bios 先用到, 唔係咁麻煩既話都好想入番部

即係要搵2400update?

Bios update 係指定動作